急：霧島神宮點去（神話之里公園）

如題

霧島神宮 / 國分JR站搭巴士

鹿兒島遊記及南九州(鹿兒島、宮崎、熊本)討論區

入面問應該更多方法變到出黎

神話之里公園無咩玩/睇㗎喎

去高千穗牧場好過啦

風景好靚喎
仲有個滑道超好玩

下星期嘅話
神話好定牧場好

牧場啦
風景靚
又有野食同手信可以買

揸車去最方便

無論jr定巴士都成個鐘先一班

剩係去玩個滑道都正

除非好鍾意小動物, 否則冇需要去牧場
個景應該神話之里靚d, 因為地勢較高

另外留意牧場交通比神話之里更唔方便, 好似一日得3班巴士

神宮站搭巴士，但半個鐘定一個鐘一班

上次好大雨，我喺車站飛的上去我住嗰間霧島觀光旅館，用咗3800日圓

why not both?
我上次去嘅時候天氣好好，朝早搭巴士去神話之里公園
(公園已開但得我哋，班staff本來hea緊，俾完錢七個人出晒去set場serve我哋3個 )
由於巴士班次太少所以決定行過去霧島市観光案内所（落埋霧島神水峽），途中一路落斜唔攰
再搭巴士去高千穗牧場，食完lunch行個圈，行完牧場坐巴士去霧島神宮
時間啱啱好

睇台仔blog話無野睇

夾過 星期六 巴士

睇下你想睇d乜啦
風景靚
地方大
有動物睇不過好臭
入去買牛奶飲
好香好有奶味

附風景圖一張

巴士囉 我嗰陣係公園去神宮

個滑道幾好玩，不過要趕巴士，所以玩得一次，
不過霧島建議揸車去，會方便得多，
今次無揸車就要睇實巴士班次玩，同埋巴士班次唔同月份同日子都唔同

有囡

咪就係一個牧場，有牛有羊咁囉
有冇嘢睇就見仁見智啦

唔識自己google咩屌你老母

超好玩
風景又靚

有冇機會飛出街
諗緊去唔去埋好 今個星期六

Google搵到答案就唔洗係到問啦傻的嗎